多啦AV夢嘅畫家有新作

新角色：黃之夫

果然中國人不配擁有自由

都唔知佢畫啲野有咩咁好笑又低汁又垃圾

幫佢加速
係Twitter 做小粉紅咁過癮
係大陸發佈淫褻品起碼坐10年

崇洋媚日
宣揚外國產物

暗藏64
5大訴求，缺一不可

低級趣味
唔知點解爆紅
就係覺得好噁心
以低俗為賣點

等佢享受返佢自己個國家既自由同法治
坐返十年

真係唔知d屎尿屁有咩咁好笑